Irene比人爆料其實都唔係話好爆好出奇..

如果係爆牙災牙熊牙溫是但一個既話我諗我會受唔住打擊走先一步..

牙熊會爆拍拖...

SEULGI X V

傻仔

如果爆出小姐姐服侍緊成個黨委書記處清會點..

真....如果係熊真係幻滅+脫飯

呢世人第一次支持你

全po得你一個係傻

牙災都會 同647..

牙椰會爆同我..

清有無諗過個黨委書記係我來..

如果nako被爆係我sp會點。。。

志哥咪癲..

支持層主..